（戰略討論）個波係時候要交俾泛民同政黨，將怒火轉為實質政治行動

利申定，唔係階段勝利撚

而係而家對方用拖字決
我唔敢話620 621 如果又嚟料
有冇效 多唔多人 等等

但群眾示威玩唔玩到韓國級數
個個禮拜百萬 我有懷疑

所以我覺得要開多條線
雞蛋嘅我唔反對
但泛民都要認真諗下場波點踢
主動度下有咩可以做到放果5個人
由體制入面主動談判
可能搵中間人摸底
首先係放人
第二係收回暴動定義（其實佢都算係收咗，但要再清晰啲，係成場都唔係暴動，or你地再度點可以有個落台階）

第三，就算其他犬唔追究，開槍射頭一撚定要追究，佢唔係出火咁簡單係murder.訂明以後暴力標準。

我真心覺得呢場波香港人打得好靚
一開始飯民踢
跟住連登 報紙佬 市民主導嚟踢

但而家 飯民應該揸番個波 set下點傾嘅戰略 唔好再話咩連登

而家民意對家慢慢上緊 大家要小心